805 唔好意思，借個台黎用一日

七區集會d消息應該會亂到爆
好唔好分開台出po會好d？
時事台：金鐘
政事台：旺角
音樂台：沙田

如此類推

諗下俾下意見，可能未瞓醒，求屌得細力d